條撚生得長，屙屎點算？

會唔會hi到屎 or 馬桶 or浸到廁所水？

一睇就知樓主冇呢個煩惱

係呀 通常要放上膊頭先去到

你知得太多

好彩冇 真心

當皮帶咁攬住係腰先囉唔係點

含係口

坐低拎部電話出黎 睇住樓主老母比一眾巴打屌嘅相扯旗 再用天花板頂住碌鳩先再屙。

有時柯柯下屎，上連登/whatsapp group 睇j圖睇到扯旗先最辛苦

焗住放上廁版，慢慢der返落去果陣唔留神，就一野劃過成個屎坑邊

放落地下先囉

浸落水

攞繩吊係天花板先

擺廁板？？有時屎尿一齊屙架wo

浸到水咁短？
正常都要圍住條腰兩次再打個蝴蝶結
利申：圍住條腰五次

j住去開大咪唔會向下

認真post

會 成日睇j圖post一扯少少就掂到

叫我老婆(s) 係廁所出面幫我托住

急屎塞住屎眼

放係大脾上